［1Q] 夏天搬去邊到生活唔會熱

如題

首先一定唔會係東京

南半球

無錯 東京四季都熱

唔係 答案個地方任何時候都唔會熱

冰島

雪糕倉

方向近
但答案個地方再凍啲

答案係一個地方名黎既

西伯利亞

冰島冰島冰島邊到
同埋 夏天搬去 邊到 生活唔會熱

答案一定係邊到

唔係邊到 答案包高質

現實可能係
但呢個係1q題黎既

韓國

有樓主嘅地方

搬去一個生活唔熱的地方

秒？

估你唔島

牛最怕熱 因為牛柏葉

有創意
但唔係答案

開估
答案係寧夏
因為就算三十度都會變零下三十度